[
        {
            "questionText": "Какое давление в шинах управляемых колес должно быть при эксплуатации зерноуборочных комбайнов КЗС-812 \"Полесье GS812K\" и К3-14 \"Полесье GS14\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,16 (1,6) МПа (кгс/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кгс/см2).",
                "0,25 (2,0) МПа (кгс/см2). "
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор рекомендуется устанавливать между декой и барабаном на входе в молотильный аппарат у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\" при обмолоте озимой ржи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "18 - 20 мм.",
                "20 - 25 мм.",
                "25 - 30 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарниров карданного вала жатки для зерновых культур у зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "У зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812K\" не работают все исполнительные механизмы силовых цилиндров. Какова возможная причина?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Обрыв в проводах.",
                "Неисправный общий выключатель электрогидравлики.",
                "Перегорела плавкая вставка в цепи питания электромагнитов.",
                "Все перечисленное."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников конического редуктора наклонного шнека бункера комбайна КЗС-821К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие варианты консервации приводных и транспортировочных цепей рекомендуется при постановке на хранение зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Положить цепи на 15 минут и тёплый (60...70°C) рекомендуемый смазочный материал.",
                "Уложить при комнатной температуре (20°C).",
                "Рекомендуются оба варианта."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие зазоры в конических подшипниках ведущих колес рекомендуется устанавливать у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,05 - 0,1 мм.",
                "0,1 - 0,25 мм.",
                "0,25 - 0,5 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком минимальном расстоянии от убираемых массивов, скирд и легковоспламеняющихся материалов разрешается производить заправку универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "5 м.",
                "30 м.",
                "50 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какими средствами пожаротушения необходимо оборудовать зерноуборочный комплекс КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Двумя огнетушителями.",
                "Двумя лопатами.",
                "Двумя швабрами.",
                "Ответы 1, 2 и 3 верны.",
                "Правильные ответы 1 и 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Сколько ступеней очистки воздуха предусмотрено в двигателе СМД-31-01, установленном на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Одна ступень.",
                "Две ступени.",
                "Три ступени."
            ]
        }
    ]
    